(突發)對家出招! 話大肚婆只係肥婆!

急!!!

推

肥婆就打得？

《連登已被五毛滲透 拉緊風向去內鬥》

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

其實fact check 左係大肚婆未

push

原來無大肚就打得撐警班友真係唔用腦架喎

我都想知
但差唔多全世界都話係

but
係又點?
肥婆就打得？

連登仔咁憎肥婆都未出手啦

同呢班深藍講野，哂撚氣

收到親戚SD出黎
姐係唔係大肚婆就打得?

727 見
推

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

肥底嘅大肚婆

我媽都話係肚腩
然後引用醫管局話無處理過大肚婆
PS：佢係藍絲page忠實fans

望落去似大肚婆你就要當佢大肚婆啦
咁都打得落手

fact check你老味咩
有冇見過肥婆個肚咁突但啲手腳可以咁幼呀
定係要人地俾埋份驗孕報告你睇呀

假得越多，真相出現死更快

佢瞓喺到張圖
個肚仲好挺
如果係肥肉
應該唔會咁

1. 肥婆就可以打？

2. 你唔肯定佢係肥婆定大肚婆 但都照打？

3. 你見佢似大肚婆都照打？

想一炮打沉就第三點啦
打大肚婆放喺邊度地方都會激起民憤

亂鳩打人就唔岩啦 理得高矮肥瘦呀

其實打人已經喺唔岩！

所以肥婆就打得?咩觀念黎

傳返去 話大肚婆係藍絲 撐警大會都見過
但今日比白衫人打

我都覺得係 係肥既話 訓係到應該唔會挺既
利伸肥仔

同d藍絲講都哂鳩氣，佢地實有藉口，大肚婆就話係肥婆，問肥婆就打得？就話肥婆係暴徒…

入私家就無資料

除左大肚婆咩人都打得？
同你老母情咩

啱
其實唔駛理

唔洗理佢地，中國人本身就on鳩，
狗改不了吃屎

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

係人都知夜晚一定私家, 唔通幾粒輪急症

唔係大肚就打得?

屌，人神共憤

on9咩道理
即係肥婆就打得？

叫佢地用下個死人腦啦人講乜就信乜

頭髮好似一個長啲一個短啲
唔知係唔係同一個人

今朝就簽咗
推

[警告] 麻煩所有連登仔 撻返著你地個豬腦

由佢啦
講嗰個白痴 信嗰個仲白痴
詐訓嘅人叫唔醒架啦

人哋係笑9有啲人，利用''大肚婆''造謠惑眾，又冇話打人係啱...都唔好斷章取義好啲...

幫手like自己友留言 推個留言上去

佢地係咪P圖 點解個肚細左咁多

佢哋撐警定撐黑社會呀

乜柒都fact check 屌你老母臭閪話fact check去驗眼啦

你老味

不如話生股漲？

收翻 我柒咗 唔好理我

佢話係我地打人先......

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

做個孝子Del撚晒佢d垃圾page啦

成日share埋d深藍fb 新聞黎
諗住用證據去一巴車番埋去

唔洗拗 呢啲無撚腦

肥婆有罪？

個page叫「向香港警察致敬」但不斷幫黑社會講好說話？

就算係肥婆又點

打女人都已經無人會原諒

Fact checked 個女人自己塞野入肚擋棍

你老味 一個二個On99

戇鳩
打到個人瞓低 係咪大肚婆都係無人性嘅做法啦

大肚婆唔打得 肥婆就打得？ 聽講藍絲啲阿嬸肥婆率都幾高下

Btw 公務員攞正牌罷得工喇！

我爸啱啱都係話佢係大肚腩，
真係唔撚識思考

唉

Sorry 笑左

睇個group名就知咩事

各位公務員入黎曬證thx
其他行業都得

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

如果咁引伸到肥婆就打得既話 同依班人講同做文宣都嘥9氣 冇撚得救

我柒咗 睇錯眼 唔該唔好理我個comment

根據兒登仔口吻 其實係

請大家focus返成立臨時立法會

放棄班藍絲la,同堆白痴根本就溝通唔到,就算唔係大肚,係咪都可以咁樣俾人任打?

光復香港！時代革命！
光復元朗７２７

究竟呢班人幾撚時先睇清楚事實 要幾冇人性先講得出呢啲說話

撐警但支持黑社會
呢班人無撚得救

全港肥婆理應去尋求保護

原來返屋企嘅唔係大肚婆就抵被人打？
啲觀念扭曲到咁 鬼唔望深藍啲親人每一個都返屋企個陣被人用鐵通管教

光復香港 時代革命

肥婆就打得？你無撚野呀？

d藍絲成日話人跣親跣親，個地下水都冇滴跣你老母咩

佢地到底有無良心架

就算唔係大肚婆就可以打人，為証明自己正確就連基本思想都可以唔要呀，定係本身完全無呢樣嘢

首先大前提打人就唔啱啦，打大肚婆只係罪加一等，咁樣係滅唔到火架藍絲廢老

各位小心

我睇唔透留言有幾多係自己友 有幾多係良心發現藍絲

不過有一點好諷刺係個page icon係 支持香港警察嚴正執法
但而家班白衫打人又無人拉 有哂證據警黑合作
一班被呃入去既到底佢地而家會係咩心情

絕

如果得閒麻煩大家入呢d page支持下自己人 其實好多弱智睇完班圍爐撚唔諗就信 有其它聲音可能可以令部分人諗諗

樓主依家連用常識直斥其非嘅能力都無埋

係囉屌

跟車
根本

佢地想得罪藍絲肥婆，咁就有更多人加入我地嗰邊啦

而家一有人講打得好呀 支持個d風涼話
我地就可以直接分化

「此專頁鼓吹不是大肚婆就可以打
疏摆他人犯法
打着支持警察的旗号支持暴力 搞乱香港
希望警察调查管理員🙏🏻🙏🏻🙏🏻」

姐係佢地同連登仔一樣覺得肥婆係原罪就打得?

連登仔都係得把死人口
人地出埋手
出色過連登仔

腦細話尋晚冇大肚婆因元朗事件而入院，可能冇去醫院or所謂大肚婆非港人

利申 在博愛醫院打工

信又點 , 唔通唔係大肚婆就原諒 , 抱住清高心態同爛仔鬥你收皮先啦

Wfc肥婆又點？
大肚婆又點？
係唔係女人？
你老味成班牛屎佬打女人正契弟
真係會有天收架
即時訓左條契弟入去啦

仆街藍絲屋企人信左 佢話著住對高踭鞋 點會係大肚婆 佢仲話個所謂「肥婆」俾人打係戲黎 我真係冇嘢好講

上面有人話可能去私家

其實佢地個page 係撐警 黑社會打人關佢地咩事 做咩要幫手澄清呀 定其實佢地都覺得今次係警黑合作 要幫自己人講說話呀？

戲？有冇叫佢黎元朗

屌,完全同我個狀況一樣
仲要話無上白車肯定唔係大肚婆啦咁講

果對係半吋爭 , 唔係高踭鞋 , 驗眼啦

上次Block左個page
點知佢自己加返

連登公敵肥婆大和解
we connected

所以話呢對深藍係唔洗講道理 , 直屌就得

肥婆係連登不嬲係原罪
想connect埋肥婆

睇到微博所有講7.21, 特別係元朗既事件, 真係睇到想鏟撚爆佢地~! 亂嗡一通亂笑一通亂屈一通~!!! 仲笑受傷既市民蛋卷燜豬肉吖嗱?! dklmch!! 🤬🤬🤬🤬

下次有肥婆圖post實幾千正皮上晒熱門

佢地已經去緊fb各大group做嘢

又如何 打人就係唔岩

支持欣宜

香討班人 真係痴撚線架

點解我仲見到張圖
快啲report false news la 手足

肥婆就打得
肥媽你唔走去打？

屌你當我地農民水平咩肥婆

屌 邊有可能唔係大肚婆 on99

另外繼續推

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手share：
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

已KO 對家

唉屌叫得郁佢依刻就唔會仲望住明明係事實既片都可以話係謠言 全部做戲 收錢 然後話蘋果立場個d係偏頗報道 cctvb係最中立 比人打既都係抵撚死冇得救㗎啦

入去撚狗啦，班廢老根本無野駁

比10分鐘大家report張圖 false news
我10分鐘後再㩒入去睇下
已reported

文宣
支持警黑合作！
反對政府譴責

全部做戲又何來比人打抵撚死呢

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

個肚咁挺唔係大肚都係腹水
仆你個街冇腦就唔好生嚿脂肪岀嚟

係唔係又點
重點係無差別打人

我都係該受害者 感到可憐
比何君妖話自己滑倒 之後又俾人誣蔑 話自己肥婆

屌，即笑

我從來未見過手腳咁幼既肥婆

係有logic既就唔會信個個唔係大肚婆係肥婆啦

係時候進攻呢個page
係咁整假相又煽動
好多屋企父母點解做左藍
就係因為tvb同呢個page
極度影響
連登網軍 直取此page

痴線
肥婆就打得啦？
肥婆得罪你呀！

驗眼啦屌你老母

其實對家仲剩返幾多人

fact你老味咩
你係咪唔識睇新聞?

推 我都見到佢去撐警大會

Connect埋連登仔

肥你老母

無左條人命你同我講肥婆

你都痴撚線

係大肚婆就煲大
唔係就冷處理
唔使下下都明明白白清清楚楚架各位

Pish

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 集中一個post

我地話係就係啦

驗完眼再驗腦
前世未見過肥婆

冇話打人係啱點解要針對住嚟講被打者係咪大肚呀 冇大肚係咪打得呀屌你老母

好想知個女仔而家咩心情。。全城以為佢大肚

瞓覺之前 最後一件事

齊齊聯署+email去英國褫奪何君妖博士學位

強烈要求英國Anglia Ruskin大學同校長Roderick Watkins重新審視同何君堯既關係，
並且撤銷佢既榮譽博士學位

肥婆就唔受保障？

唔係就打得咩屌

使鬼理佢咩

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

梳鳩笑咗

😱😱咪黎喇佢地攪衰曬...最撚憎歪曲事實

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命
以武制暴
武運昌隆

每日一block，睇佢加幾多次

到依家呢班垃圾都點唔化

其實大肚婆又好肥婆又好
班鄉黑打人本身就仆街
就算最後真係肥婆
成班男人打個唔撚關事既女人件事都係錯

華生

是但啦 冇道理就會開始做無聊嘢

你應該直接屌有份傳的人

所以？姐係肥婆就打得？咩天理

人哋就係笑9你唔fact check，人哋字面意思你就係冇fact check，你吹佢唔漲啵。你屌我都冇用，事實就係跟車太貼，我都係講事實，講事實冇fact check都畀人屌，sigh

都唔係好肥啫
都幾靚女呀 個女仔好慘呀畀人咁話

罷工 罷市

好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民

罷工罷市

如果成功佢
哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個
管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

report咗
睇到好撚嬲

On9 肥婆唔係人？

哦，咁打女人囉，轉一轉啫

係香港人得啦
個仇恨會因佢
係男女老少
而有分別咩

豬一樣的對手

仲會share 呢類5毛 page的人都係死共狗

正常智力都知屈人

呢d人唔可以用理性去討論咩fact check

你ko完班人一次班人又會出新故事老屈

我已經屌到條5毛大學同學退谷

係咪無腦
話知你大波大丁大肚 就可以打？

邊個講就屈佢有份打人

屌你老母 如果肥婆就打得 咁成班牛屎中坑肥佬都打得啦

屌你呀 肥婆唔係人呀

佢係話''有網民話''，咁呢單嘢咁亂，各執己見，阿水知邊個係講事實邊個老作咩，屌9我都冇用架

fat check 左, 係真肥, 但都唔係打得架....

可能打個個突然良心發現
但又要打
唯有搵個肥既打
諗住佢冇咁傷

個班畜生講野唔駛理啦

見到個笑喊emoji 就嬲

白撚痴 先唔講係咪大肚
撐警page反暴力但係覺得打肥婆就無問題？

［727］策略起動

幫手計劃下
從長計議

保護肥媽！

大唔大肚是男是女成件事無分別
唔好再執著佢地d歪理啦

問返佢
落手打前肯撚定咗係肥婆先打?

咁到底係咪肚婆姐
我個人就100％覺得係
因為個女仔肚大腳幼
但想證實下
想大大聲屌深藍

咪撚理對家d 傻西
十幾萬樣野要

fat check

痴撚線

秒

佢地陣型應該心諗點解有咁嘅豬隊友

未生過都算，生過嘅一睇都知大肚婆啦

唔好淨係講元朗啊 上環仲大單啊

呢班傻鳩藍絲一邊就向警察致敬 一邊黑社會打平民百姓就拍案叫絕 啊一哥話誓不兩立wo 而家班傻鳩係精神分裂定認同黑=警

向香港警察致敬page: 黑社會只係打肥女人，不是打孕婦，還黑社會一個公道。

Fact check你老母係咪真係你老母啦

我搵到明報嗰幅相
可以比較下
不過係唔係大肚婆都好
肥婆就可以打得啦咩

dllm 識諗就推返721 咪撚推呢個post

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

垃圾page

「在場記者都」比佢呃埋= =
戈位肥婆我知比人打好慘....我都喊左
但係有時真係唔好亂作先得架
炒Q晒車

睇個肚又唔似假。

政權不倒，警黑合作只會不斷重演

唔好浪費上環勇武用生命同痛楚為大家開拓嘅路，求大家集中推返上環 post 上頂

唔好再推元朗post

肥婆死不足惜

中point

根本係依家啲p牌仔帶風向搞到連登變左膠forum
連登仔反咗肥婆幾年依家功虧一簣

藍絲基本上都冇

撐政府可以任打人
香港

就算佢唔係孕婦，咁佢都只係變番女性受害者，有咩值得笑，佢唔係孕婦就代表琴日無警黑合作咩
下下都要燒到埋自己身先識驚

佢地實答咁夜返屋企做咩？大肚婆著高跟鞋咩？暴徒有打錯無放過

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

佢地咁樣行法 似係想保住個b

肥就打得？尋日見唔少白衫都大肚腩，自捅左未呀？

03:30左右開始

你班死鄉黑打既個個都係人！！大把傳媒、市民拍哂片、有哂證據，你地想死都無甘易～

咩叫只係？咩人都唔打得啦根本

On99
大唔大肚都唔打得啦

幫過位孕婦嘅途人phone in

屌，成班為左300蚊可以去到幾盡
哎呀仲有飯盒
好撚cheap呀你地

你問下佢係咪即係佢覺得打人ok?就算佢有冇大肚都一樣

笑撚右

岩

當時有醫護人員
fact 你老母閪

佢話平底鞋嘅

其實醫管局只係管公立醫院
如果病者去私家醫院佢就會無record

你姓陳？

係有孕婦！！
係有孕婦！！
可能未必係同一個人但係有架！！！

無大肚又點?
咁就可以打?

晒撚氣啦，一陣佢話人係肥仔扮tim

腦子是個好東西

Push

屌今晚即刻搞大自己個肚
唔係出街會比人打

肚入面個bb表示我係入面架屌你

肥婆 we-connect！

屌你老母P牌仔玩膠

佢個肚同我老婆有左果陣一樣咁大wor
就算肥都唔會只係得個肚肥到咁離譜
你當香港係埃塞俄比亞?

肥婆就打得？ 民主抑鬱女神肥媽打撚左未？

你fact check 左你係咪你老豆老母親生未？

對家愈描愈黑

有一班人帶緊風向 小心

藍絲殘忍暴戾

屌sorry笑撚咗

就算唔係大肚，佢係一個人，一個女人，裝束唔係示威，佢哋根本係人都打

藍絲個邊係會話 先撩者賤 你大肚見到有人打人就走啦

利申：老豆老母都你超級深藍深紅

話呀嫂係肥婆？！

走到咩？白衫撩先
人地可能藍絲添
情願屈都要黑心
你叫你老母諗下大肚嗰陣畀打手圍呀嘛

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

屌一早connect 左啦

利申肥底，同肥底朋友發夢次次都發好耐
用呢份堅持去減肥應該瘦低左

我都係肥啫得罪你咩 肥就要俾人打 我屌你老母啊
你j短我都未笑你啦 仲要屈9我係大肚婆 食屎啦
利申 肥婆

藍絲都係倒模咁

相信係肥婆個啲人隻眼擺明係盲撚左喇

愛國人士不要中計

後生仔扮後生
老人家扮老
大肚婆扮大肚
女人扮女人

有冇手足fact check下佢老母死撚咗未？

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

大肚腩 哈哈

愈多假野啲人就愈唔信連登仔

個編文都係得張相

仲唔係歧視肥人？

cat girl

今時今日仲為白衫辯護既人
根本無撚得救

有冇可能入左私院

記住report
hate speech

你真係弱撚智

咁話返對家唔係人
畜牲黎 所要斬兩件都唔撚覺

唔知，搵到個大肚婆出嚟先講

大唔大肚係重點咩？

唔係，不過誇大報導感覺被騙

唔係唔係大肚婆唔係問題，對女人都出手實太爛

但琴日朝早有人打上881晴朗話陪住個大肚婆等救護嚟 如果喺現場都覺得佢係大肚 就算佢唔係 都應該真係好似大肚婆

咁都OK，最仆街又啲人話大肚婆流產

吹返轉頭啦戇鳩
話fact checked
confirm咪得囉

警黑一家，係人都知

屌

連登仔反肥婆都係為佢地好，肥唔健康

咩招黎
除左想激嬲大肚婆
仲想激嬲班肥婆 ？

大肚同肥係冇衝突架牛屎佬

出張圖話藍絲 支持警察D人一見肥婆就打

咁睇落似大肚婆佢哋都冇留情照打 同打大肚婆有咩分別
佢哋打人前又唔係驗過孕confirm唔係大肚 而事後發現唔係就冇問題？即係走去打個細路咁款嘅人 之後發現佢有不老症又冇問題？

唔係話個大肚婆老公係黑社會咩

有B同肚腩好撚易分喎大佬 有B個肚圓好多 脂肪肚會朵落黎 不過算尻9數 清者自清 連家母藍絲都清醒返 同依班人講咩都冇用 個腦裝屎

打女人已經人人得而誅之

咁打你老母得唔得

屌你老母肥婆就可以打？訓撚醒未啊

唔需要理對家講乜？唔係大肚就可以狂打？搵撚到小小理據就將件事吹到無限大，自己錯就乜春都唔提。應佢都晒柒氣(對付無懶要更無懶，唔撚好比佢帶風向)

係似大肚婆就打得？

唔係大肚就可以狂打?
佢地唔係唔清醒
根本就扮訓, 你講乜都無用

肥婆抵打

幾正，想屌

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

反攻吧

話唔係大肚婆嗰堆炒撚哂車

【元朗襲擊】白裙女懷孕不足3個月沒通知醫院 診所求醫證胎平安 (22:46)
2019/7/23